牙朗問柏度係邊位

In the famous 5-0 win against Real Madrid, CR7 pushed Guardiola which led to a fight. Ronaldo said to Pedro: "Who are you?" and Pedro replied: "I'm a world champion. And you?"

我朗好波

我朗咁型無人回？

隔離果個位

講緊咩？

牙朗:I'm the coach of the European champ in 2016!

hulk了為咗提場d後輩，特登出場做教練

I am the best cheerleader of all time!

hi中轉英

Ya, Little flower cant even win the Copa America on the pitch, while I can simply use psychokinesis to control Eder to press the square and shoot the ball into the net to win the euros for portgual!

好霸氣